多謝你呀林鄭wxyz

可以遮住我既撚樣